和理非有嘢做，Call教護打民意戰

勇武繼續嘗試反包圍
和理非要打民意戰，參考621圍狗總招數

【拍片煽情】
Poly內有大量小朋友，和理非，普通宿生，教職員、大肚婆
警曱反口在Y-core出口圍困，完全無法離開校園
放上Twitter，國際戰線

【Call 救護】
由於被圍困，食物、水、醫療用品嚴重不足
有小朋友，和理非，普通宿生，教職員、大肚婆不舒服，即將有人員傷亡
集體CALL救護，用救護車開路

尖東救護站 2311 5111
何文田救護站 2624 6110
油麻地救護站 2770 2547

CALL爆救護

尖東救護站 2311 5111
何文田救護站 2624 6110
油麻地救護站 2770 2547